奇妙七點半新聞取消咗？

咁都得？

有開過台咩？

上星期五開始改做7點。
屌有線老母，如果我去新界西做嘢，1930返嚟已經好勉強，1930一定趕唔切睇。